\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ГЦФО 8}{Серия Ш-24}{03.05.2017}

\setcounter{notask}{29}

\large

\task{
    В теплоизолированном сосуде находится $2\unit{л}$ воды при температуре $10\cels$. В сосуд наливают
    $0{,}8\unit{кг}$ жидкого азота при температуре кипения $-196\cels$. Найдите температуру и агрегатное
    состояние вещества в сосуде после установления теплового равновесия. Удельная теплота парообразования
    азота $L_a = 2 \cdot 10^5\unit{Дж/кг}$, удельная теплоёмкость газообразного азота $C_a = 10^3\djkgC$,
    удельная теплота плавления льда $\lambda_{\text{л}} = 3{,}4 \cdot 10^5 \djkg$, удельная теплоёмкость
    воды $C_{\text{в}} = 4{,}2 \djkgC$; удельная теплоёмкость льда $C_{\text{л}} = 2{,}1 \cdot 10^3
    \djkgC$.
}
% manida, 211

\libproblem{city}{2007-09-5}
\libproblem{kozel(1992-2001)}{9.37}


\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
